[突發]元朗貨van大火焚毁

有無人知咩事

好似啲貨爆炸 嘭嘭聲

仲以為啲圍x佬搞事

圍頭佬唔死都無用

搞事都唔係果但位啦

燒比親戚